「慎入」有冇巴絲知道呢啲係咩生物？

講咗慎入先，因爲有人話好邪，有膽先好拉落去睇，同埋真係學術性交留下，唔好嚇親就偷偷負皮我…
.
.
.
.

.

是咪假野黎嫁

假野

十幾年前已經有人踢爆係假野

紙粘土掛

似紙粘土咩

咁有咩用？

鬼仔

巴打知，係咪生物黎，上網都搵唔到太多資料,會唔會要deep web至搵到

推

推多推，冇人夠膽講就棄post

馬嬲

公仔係死物唔係生物

On9

公仔黎？有啲巴打又話係鬼仔

咩事？ 認真問，又打咗慎入，你屌我做咩？

留名

唔知

用公仔養鬼仔

仲未開靈異台，冇得集中討論